It doesn’t make any sense at all

What is the relationship between bus accident and fire work